{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-WILD-DONKEY/GM0022080966225/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Women T-Medical - Black"
    },
    "text": "[BEAKER] WILD DONKEY ブランドのレディース用T-Medicalはコットン100%素材の半袖Tシャツです。 ブラック&ホワイトカラーの配色が目立つこの製品は、ベーシックなラウンドネックデザインとレギュラーフィットシルエットで提案され、様々なボトムスとイージーにスタイリングしやすいアイテムです。 製作工程のほとんどが手作業で行われ、製品別のウォッシング方法によってプリントやウォッシングに差がある場合があります。 表地は綿100%で手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。 漂白剤を使用したり、水に長時間浸しておかず、ドライクリーニングの際はアルミホイルを使用してボタンとアクセサリーを保護しなければなりません。 水に濡れたり汗をたくさんつくと変色や脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によってほつれや毛羽立ちが生じることがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このT-MedicalのTシャツはどんな素材で作られていますか？",
            "answer": "このT-MedicalのTシャツはコットン100%素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなデザインですか？",
            "answer": "このTシャツはベーシックなラウンドネックデザインとレギュラーフィットシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなカラーバリエーションがありますか？",
            "answer": "このTシャツはブラック&ホワイトカラーの配色があります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなスタイリングに合わせやすいですか？",
            "answer": "このTシャツは様々なボトムスとイージーにスタイリングしやすいアイテムです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製作工程はどうなっていますか？",
            "answer": "このTシャツの製作工程のほとんどは手作業で行われます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどうやって洗濯すれば良いですか？",
            "answer": "このTシャツは手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時に生地が損傷する可能性があるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは漂白剤を使用しても大丈夫ですか？",
            "answer": "このTシャツは漂白剤を使用すると生地の変色や脱色の可能性があるため、お勧めしません。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを水に濡らしても大丈夫ですか？",
            "answer": "このTシャツは水に濡れると変色や脱色の可能性があるため、早めに洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを機械乾燥するとどうなりますか？",
            "answer": "このTシャツを機械乾燥すると製品が損傷する恐れがあるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツを摩擦させるとどうなりますか？",
            "answer": "このTシャツを摩擦させるとほつれや毛羽立ちが生じる可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 463
    }
}